有啲迷惘

:

98巴 170 日頭讀書 夜晚番工 鍾意bodybuilding
平時番學番工好難識女仔 想識絲打

如果佢係講明自己個心諗咩都算係咁
如果你接受唔到都係最好搵日認真坐得傾下
唔好到頭來自己傷心

好撚煩 咪撚借刀

唉屌佢老母我想正正經經拍拖結婚生仔壽終正寢

咁點解要選擇佢

𡃁仔定靚仔
幾靚仔囉 廿尾

第一係一開始拍無諗咁多
第二係覺得佢好好 又醒目 又幾細心 幾老公格

都係識左佢先有結婚諗法 不過唔係話一定要佢既

咁嘅嘢都講得出 好唔錫你

痴線，有乜可能叫自己條女唔好咁鍾意自己 你sure佢係鍾意你？